經過琴日一戰 勇武派需要時間復原 同時和理非一定出嚟話成個運動失焦

機場係一個好嘅休息地方